[考古]國泰航空嘅香港之路

見到尋晚個香港之路，老鬼嘅我即時諗起當年沙士時代嘅國泰廣告，已經有香港之路嘅概念

當年個經濟同政府點仆街
都仲叫香港